日本AV男優身高109cm？逆襲成最牛導演，被評“最偉大矮小男”！

眾所周知，日本是世界級的成人產業大國，日本AV奔放，香艷，展現出人類最原始的慾望。

說起女老師們，大家都如數家珍，可對AV男優想必就沒什麼了解。在大眾的想像中，AV男優既能和女神零距離接觸，還能躺著賺錢，這麼爽的職業，從業者肯定很多，可事實上，島國的AV男優數量極少，現役女優有1萬人，而男優只有區區70人，稀缺程度堪比孟加拉虎。

這是因為，AV男優這份工作的淘汰率極高，它要求男性有極強的體力和耐力，能長時間進行高負荷、高消耗的運動。在這行堅持下來的，都是猛男。

西君就是一名AV男優，不過他可不是什麼猛男，西君的身高只有109cm，體重19kg，甚至連普通人都算不上。

這樣一位有著身體障礙的人，是如何進入AV業界的呢？他又是如何成為AV男優和AV導演的呢？

下面，讓我們走進西君的人生。相信他的故事會給身處逆境中的我們帶來前行的動力。

西君原名西晃平，於1993年4月23日生於東京都杉並區。剛出生的西君是個健康的嬰兒，可他沒能一帆風順地長大。

西君人生中最初的記憶，是3歲那年的一個清晨，他從睡夢中醒來，驚恐地發現自己的左半身無法動彈，完全麻痺。西君被救護車送到醫院檢查，醫生髮現他的右腦中有一個巨大的腫瘤。

腦部手術對於成年來說都極為凶險，更何況是3歲的幼童，西君的父母做好了心理準備，把兒子送進手術室。

手術很成功，腫瘤被成功切除。然而，因為是惡性腫瘤，西君又轉院到國立癌中心，在那裡接受了化療、放療及自體骨髓移植。經過長達一年的治療，西君得以出院。醫生說，如果2年內沒有復發就可以放心了。

西君和父母戰戰兢兢地度過了2年，好在癌症沒有復發，一家人總算安心。

然而，他們懸著的一顆心剛放下，西君的身體又出現了異常。

6歲那年，西君發現他的個子不長了，走路和跑步的樣子很奇怪，骨骼也出現畸形。

經過檢查，西君被診斷為粘多醣病Ⅳ型，這是一種極其罕見的遺傳病，日本只有30～50名患者，臨床表現為身材矮小，關節鬆弛，骨畸形明顯，面部發育不良，角膜混濁，耳聾，智能正常。

這種病缺乏有效治療方法，大部分病人會逐漸出現脊髓壓迫症狀，晚期出現麻痺性截癱和呼吸麻痺，壽命多為20～30歲。

得了這樣的病，西君陷入絕望，但媽媽卻笑著鼓勵他：

“太好了！這次的病能活到長大成人。我們連癌症都打敗了，這病也能治好！你肯定沒問題的！”

隨後，醫生提出一項治療方案：異體骨髓移植。雖然無法保證治療效果，還可能發生排異反應，但至少有一絲希望。一家人不假思索地接受了。

西君很幸運地找到了骨髓捐獻者，進行了骨髓移植。

治療奇蹟般地獲得成功，病情不再進展，醫生還憑藉這個病例發表了論文。

就這樣，年幼的西君再次戰勝病魔，升上了小學二年級。

小學時，西君的夢想是上東京大學，成為物理學者。

升上初中後，西君心想，如果要上東大，高中3年必須專心學習，所以要玩得趁現在，於是他沉迷於任天堂明星大亂鬥和遊戲王等遊戲，並取得佳績。初中畢業時，西君把遊戲送給了朋友。

然而，在發奮學習之前，西君又對另一樣東西著了迷。

在進入高中之前，西君想多了解外面的世界，他讀的是初高中一貫制的男校，雖然對女生感興趣，但沒什麼接觸的機會，而且他腿腳不便，就更難交到朋友。

於是，西君在SNS上搜索“高中生活動”，去參加搜出來的線下派對。這個派對在歌舞伎町的地下俱樂部舉行，西君在踏入的瞬間就受到了極強的衝擊。華麗的妝容，暴露的穿著，繚繞的煙霧，還有甜膩的話語：

“呀——！超——可愛！”

一個性感的小姐姐叫著，把西君抱在了懷裡。

西君覺得腦子裡的螺絲鬆動了。

自己這副滿是缺陷的模樣竟然被認可了。莫非這是自己的武器？學習誰都會，但他可以選擇成為獨一無二的自己。西君想要靈活使用自己身體的特點。

於是，西君在高中時期醉心於各種校外活動，結識了東大的學生團體、杉並區中學生委員會等團體的成員，以及自己憧憬的經營者。他逐漸意識到，即便成績優秀、學歷高，也不見得有能力，這樣的人就像機器人一樣。

漸漸地，西君對學習失去興趣。高考落敗後，西君沒去工作，成天呆在家裡。

西君不想這樣啃老，但因為身體有障礙，也很難找到工作。思索再三，西君在網上乾起了幫忙招攬客人的工作。

西君賺了點錢，但要獨自生活遠遠不夠。這時，他結識了一個女性，她堪稱西君生命中的貴人。她對西君說：

“你這樣無所事事太可惜了。去當程序員吧。開發iPhone的APP怎麼樣？”

在她的鼓勵下，西君接受了職業訓練，並在20歲那年離開家獨自生活。

半年後，職業訓練結束，西君順利入職一家IT大企業。但上班第一天，他就意識到自己不適合當上班族，打算早日單幹。

一邊當著上班族，西君又在六本木幹起了cosplay、俱樂部舞者等兼職，在這裡，他接觸到了一些成人業界人士，並在其中一人的鼓動下參加了成人圈的一個選拔賽，還拿到了男子第1名的成績。

西君就這樣在成人圈裡出了名，還上了電視節目。

在社會上，殘疾人和性都受到避諱，西君想在這樣的環境裡開拓道路，闖出自己的一片天地。他在YouTube上傳成人視頻，很快就有了超過100萬的播放量，他還兼職幹起了成人文章的撰稿人。

西君的副業搞得風生水起，在入職一年後，他辭去了工作。那一年，他22歲。

辭職後不久，YouTube的投稿限制變嚴，沒法發大尺度的視頻，西君的生活再次入不敷出，他又乾起手機軟件開發工作。後來，在朋友的介紹下，西君在歌舞伎町當起了牛郎。

就在這時，西君喜歡上了一個女孩。某天，他發現女孩愁眉不展，一問才知道，女孩去當了AV女優。不過女孩煩惱的原因不是後悔選擇這條道路，而是人們的偏見。

西君覺得，這和殘疾人的煩惱很相似。雖然他與身體的障礙相處了20多年，已經習慣了，但他還是覺得世人的目光製造了障礙。所以，他想以殘障者的身份改變世人的目光，成為AV男優。

殘疾人被避諱，性也被避諱，正可謂負負得正啊！西君興奮起來。

對女孩宣布了自己的決定後，西君鬥志昂揚地向成人業界進軍，以此為契機結識了SOD公司的老闆高橋。西君向高橋闡述了自己的想法，如果只是當AV男優，世人會認為這是在玩弄殘疾人，考慮到這一點，他要擔任導演兼男優。

高橋聽後非常賞識西君，邀請西君來SOD公司。於是西君和SOD簽了一年的合同，成為一名AV導演兼男優。在這期間，他拍攝了多部極具話題性的作品，還和波多野結衣、濱崎真緒等女優合作，年收入達1000萬日元。

但這並非長久之計，一年後，合同到期，西君和朋友共同創辦IT公司，並成為董事。

創業之際，西君被各種雜事搞得焦頭爛額，這時又傳來噩耗，他的祖父去世了。西君精神崩潰，陷入抑鬱狀態。因為學過心理諮詢，西君了解自己的精神狀況，積極自救，去精神科治療，調整自己的狀態。

西君終於恢復了健康，回過神來，他已經拋下工作1個月了。因為多次無視上司的聯絡，西君失去了在公司的位置，索性辭職。

不過西君怎麼會就此消沉呢，現在，他繼續活躍在網絡上。他把自己的名稱改為“KOHEY NISHI”，準備進軍海外。（澳洲第一大網紅抖音賬號“微悉尼”，帶你看遍澳洲生活那些有趣的事兒！留學旅游移民必備！請在抖音號搜索“微悉尼” ，我們在這等著你！）

西君還在前行的路上，他的夢想是成為世界級的偉人然後死去。西君多次被死亡的陰影籠罩，又一次次死裡逃生，他的座右銘是：為了迎接最美妙的死亡而竭盡全力活在當下。

所謂向死而生，就是如此吧。西君不愧是最偉大矮小男。

拍亂倫題材

醫返好個病走去做AV導演回饋社會

一米都屌到女，連登仔仲可以賴咩原因冇女

我都想做 唔使人工都得

好鐘意睇小朋友屌大姐姐d片

柯南

條J咪好細

又係呢隻時事台content farm五毛狗

有幾撚偉大...

叫雞放低400咩男都屌到啦

講真好似冇見過佢av入邊屌女
次次都係出場睇

停止發育都唔知扯唔扯到

好似有屌過濱崎..呢啲咸濕短人天生缺憾點會唔借啲意執一,二劑呀

真係有咩
唔係睇住人屌炸咩
有冇code睇下

小鬼翔太

係咪已經冇拍，已經冇見過佢

你有冇睇過架？

我覺得似假屌多

好似冇入

佢都無一套都有真屌過...
都係錫下
勁無癮

講真我都想問有冇邊套佢真係屌條女
想睇下係咪好似哥布林女女女真人版

屌女同有冇女有乜關係？

痴撚線

有無性能力？

合法正太

條女邊個黎

哥布林

好似BOB叔既男優：

勁

seed呢？

未見過佢屌人wo
錫多渣wo

如果真係屌女係咪好似玩具貴婦屌金毛尋回犬咁？

女好似係りんこちゃん

志比天高，佢

點解哩啲閪病都係發生喺男人度如果係囡...

有冇最羊導演？

佢有屌過白石媽媽

最撚憎睇佢d 片 全部假波黎 佢條 j 根本扯唔起 所以打到好厚格

不嬲av都係戲嚟

真